升上辣殺u 發現自己d英文好流

想出去補下 wall street english推唔推薦

british council should be a better choice.

點解

咁作文果d點算

揾邊個幫我改文

wa thx bro

其實上得u 流極係香港做野都好夠用
當然你想追求好d 冇人會反對

但講英文口啞啞

Toastmaster 上台演講囉

上得u既英文都好差
利申DSE4 覺得自己根本唔識英文

唔敢講自己英文好
但係睇多D美劇係有幫助

撞到啲淨係識講英文既lecture 真係想死